突發, 中大出grade

未？

啱啱睇到，樓豬重未有？

未

樓豬老母畀狗屌

出左C+ 又然

1.7

聽天由命